唔理你話唔俾家用又好，定勸佢地焦土撚又好，總之叫兩老唔好投建制

你可以話帶佢地去長洲玩全日，七點半自己偷偷地去投完就出發
你可以要脅唔俾家用
你可以叫佢地做焦土撚，話建制都搞唔掂，不如俾泛民贏等中共出老解
你可以呃佢地後日先係投建制
又可以叫佢地唔好哂時間做無謂嘢
今日做一日孝子，煮餐好嘅俾老豆老母食又得，然後再哄

總之大把方法啦

支持！

仲要投“民主派區選聯盟”既候選人